咁我可以點

人生真係好無奈 除左講句咁我可以點 我仲可以點

咩事

無嫁，得睇開啲同睇心理醫生揀嫁咋